大家唔該今日開始裝備好自己

其實14年已經好多巴打講過 以後一定大把衝突而且越黎越難打
如果每次都係咁冇準備只會永遠都輸 大家唔該今日開始裝備好自己 無論係體能 gear 定係"手工"能力都要提升